點睇d人食野個陣合埋眼黎食

扮cute？

屌你老母 乜撚野

訓住覺食飯

傻系先會合埋眼食野